暫緩vs撤回係泥漿摔角 救回義士同追究黑警先可以對政府迎頭痛擊

一路以嚟市民嘅無力感係源於「政府不可被擊敗」嘅迷思
而警方「合法暴力」就係呢隻老虎嘅牙
如果可以剥到呢隻老虎牙
會有更多人敢走上前
睇埋928, 616 抗議政府暴力先係香港人嘅最大公約數
依家應該一鼓作氣去針住呢點嚟打

至於林鄭下台就who fucking care
有個政治負資產喺到先可以隊死埋保皇黨

推

如果要keep到民意 轉移焦點好重要

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

冇錯 大家要明白唔再將撤回放喺第一位唔等於係對政府妥協
而係回應緊民心

push

甚至佢下台仲麻煩
好多嘢大條道理唔處理之餘
對住下一手 民氣未必夠

但撤回呢個要求真係無得縮
當然如果佢擠牙膏噉逐次回應一個
一定係寧願先撤
但只要企硬訴求
少一點都圍佢老母應該都可以成功

但真係唔可以佢一話撤 其他人就割蓆同縮